藍藥丸既世界勢力太龐大!

點算好
覺得自己孤軍作戰

紅藥丸覺醒喺呢個藍藥丸世界係不幸

欄返出去，臭閪！

==